「連登有愛」一人一句2019年為淡友俠打氣租樓

雖然你睇錯市咁多年，但你要加油，繼續為自己睇淡堅持落去！

希望唔好突然貼差餉單話自己係孽豬

總有一天會跌

應該冇隻三皮狗咁柒，攞老母差餉扮自己

淡友俠，撐住

租樓日日賺

唔知淡友俠落錯車個盤而家升幾多呢

淡狗上水

加油呀俠狗俠

20號了

交租

係事業最低潮既日子，好彩有租租支持我

月尾了

又到交租時間

又

代表淡狗俠多謝你

淡狗俠，做咩唔敢入黎接受打氣

去左歐遊

淡狗俠，交租未

上水
[高官家屬] 邱騰華胞弟 5.74億購九龍塘翠亨園21伙 !

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

29號了

捱過三月了？

租！租！渣

四月頭，淡友俠又要開始努力工作

得佢老母努力工作接客咋

呢個post推到下年再開新

清明會唔會放假

點解淡狗唔敢入黎既？

去歐遊呀

淡狗俠完全唔敢入

交租狗
已經有精神病

900%

交租俠呢排睇番佢落錯車層樓一定激撚死

月中了

佢比硬好串到動左真氣，由尻佢日日自己推post按平安鐘
完全單機好淡友都無人應尻佢

準備交租

做瞓街俠啦唔該佢

佢不斷重覆以為自己好風趣咁毒撚租租

又要幫業主供樓

身邊朋友一個個咁上車，一開二，佢就....落錯車

租唔起就過主啦

同屈狗一樣患上精神病

呢九年唔知搬左幾多少

睇下佢呢幾日，戇鳩鳩咁推佢D垃圾post

十年又過去

又到月中

係時候準備下個月租金

14號了，唔知佢租約幾多號交租呢

淡友俠做咩唔敢入

淡狗，上水做咩唔入黎呀？

佢老母的肉金

佢老豆要做埋鴨先夠幫隻生滋狗交租

淡狗合你人生已完
不如刷首抽好過啦

又月尾了

連登有愛

又月尾啦

佢好努力💪 - 推 post

好撚戇鳩，又想出位但又引唔起noise
睇見佢日日推就辛鳩苦

當年應該畀AA講兩講就賣樓，所以而家好憎AA

由佢自己一個傻鳩鳩推post無人理佢，佢仲嬲到出燈

就黎月尾，交租壓力大

當年賣樓都應該有1至2球揸手掛
夠交十年租既

打氣說話: 樓價跌一成足夠交5年租。

升一成呢

有個保安由CCL126估跌至今
應該賺左好多

你指同佢對賭果班，包括我地

百發百中

唔中唔計

租九年，要跌幾多成

跌9成

又要準備交租

佢好準時六點就會上水

提佢交租

佢應該幾大無力感，車又上唔番，係連登又畀我地撚到佢變狗咁吠死約一完又驚業主加佢租，越搬越細越搬越遠

佢大佬抹屎兒都上返車，佢做乜唔上

抹屎狗好似落錯車後輸租輸股勉強上番車，租樓時間不及淡友俠，不過就大換細，新換舊，仲要大西北舊樓，就算上車都係柒

淡友俠交左九年租，有撚錢咩

26號了

準備

淡友俠：老母，快手接多兩個客，唔係我點交租呀？！老母做雞駁唔到

淡友俠老母：你個仆街仔，2010年害我落錯車，仲要話咩樓爆支爆，我呢九年黎大時大節同親朋食飯都畀人問我你個仆街仔幾時上番車

轉個頭，whatsapp...

淡友俠：陳生，今個月租過左數，請查收

業主陳生：收到，多謝

祝ATM 順利過數

今朝真係收到租客WHATSAPP話入左票

噚晚都收到租客既入數

月頭了

淡友俠老母又要努力接客

等淡狗六點上水

25號

唔知淡友俠ATM過左租未

準備過數

個租客月月遲1至2日入數，大家會唔會出聲屌？

呢幾日又開始多聲音笑人買樓.....

有冇咩原因

有錢邊個唔想做業主

有樓邊個想偷老母差餉扮業主